有冇人買過brka

咁鬼貴 想知買個啲人係咪得基金佬

大把有錢老野買啦

想見廢老一面可能會買掛

十年前10萬usd一股
十年後30萬usd一股

b股都得啦

有 B 股點解要拆